[Thank you Brewster] 維拉 vs 利物浦 2

李典做咩唔開

Most #EPL chances created in 2020-21 so far:

11 - Mohamed Salah
10 - James Rodriguez
9 - Ryan Fredericks
9 - Kalvin Phillips
9 - Kevin De Bruyne
8 - Reece James
8 - Harry Kane
8 - Son Heung-min

柒典

Curtis Jones called up (for the first time) to England u21 squad

Rhys Williams called up to England u20 squad

Harvey Elliott called up to England u19 squad

James Balagizi & Jarell Quansah called up to England u18 squad

Rhys踢兩場飛機盃就有得踢u20

佢踢得好

KO咗Laca同Pepe

當Koumetio上位

Edwards又賣到佢20m

slow

副偈幾好
不如借去英冠浸下

rhys 都唔係呢幾個星期先出現過啦個名
可能遲啲又賣到6-7m

布包皮

原來鐘斯先第一次踢u21...
上個post仲吹到佢踢到般茅級英超隊既正選...

佢19歲咋師兄

Jones一定會上到位

係睇下會唔會好似其他英撚咁
一過25歲就墮落

上季買咗VDB

然後Rhys Williams借咗去
National League North踢咗一季Kidderminister Harriers

NLN/NLS係

英超
英冠
英甲
英乙
英丙
英丁 《 呢到

第6級

踢sunday league

其實條友位置感勁差
應該都係拎出黎呃錢

對阿仙奴打得好過打林肯城

上季打開弱隊 唔慣做主攻中堅姐

Liverpool's transfer activity excluding free/loans/released-

In
Tsimikas £11.7m
Thiago £27m
Jota £45m

= - £83.7m

Out
Lovren £10.8m
Ejaria £3.5m
Hoever £13.5m
Brewster £23.5m
*Grujic £20m
*Wilson £16m
*Shaqiri £15m

= +£51.3m (* +£92.3m)

Edwards又做最佳員工

所以咪要出去浸
但壓住阿仙奴個幾個黎打唔係完全撞彩啦
波底都幾唔錯添喎
如果賣個幾M就太睇小edwards

利都應該用唔着
係睇下佢呃到幾多錢番黎
個外型係幾殺食

個CV寫住： tutored by VVD for XX months

即刻+£5m

佢咁樣有買有賣,洗咁少錢隊波實力有增強,
真係做得好好
我諗其他球隊球迷見到hoever,brewster隨時唔識係乜水

lookalike vvd 再+5m

U23呢排當紅球員係Jake Cain （但同Jones同年）

本身打開6號位

今季推前打返Jones上年個位 都好好表現

希望下季有得睇佢（跟住又賣10m）

唔好話hoever,brewster
應該除咗老虎無個識

Mane 中武肺

未fact check
rumors only

Fact:
Mane absent from training today

Rumor:
Mane Positive for COVID-19

唔撚係掛屌

官方出咗statement話中咗

仆街真核中武肺

冇文尼=崩盤

Jota Firmino Salah
Keita Fabinho Gini
Robbo VVD Gomez TAA
Alisson

Sub:
Adrian, Williams, Hendo, Milner, Jones, Minamino, Origi

好在有簽Jota

仆街文尼中咗 嗰日堆正選隨時中哂

2 weeks quarantine
對一哥出唔出到

對阿都冇出

屌 今次大撚鑊

你點知佢幾時中

17號先對一哥
日子啱啱好，不過唔知到時狀態可唔可以出

不過最驚就係唔知仲有冇其他一隊既人中

其實而家歐洲幾何級數咁樣爆，
但係而家多球員中，都唔會停賽咁
好似已經習慣咗，中都冇乜嘢咁

係，啱啱收到
屌你老母支那狗，全部死全家落地獄

佢自己ig 都出左po

肯定唔止THIAGO同MANE啦,黎緊幾日一定有其他隊友中

文尼仲要係有病徵...今次仆街

真係含得撚
利式崩盤

Liverpool FC
@LFC
Sadio Mane has tested positive for COVID-19 and is currently self-isolating according to the necessary guidelines.

4:58 AM · Oct 3, 2020

驚閪咩一陣就好啦

係咪多人中唔洗比賽

利物浦証實文尼確診武漢肺炎，James Pearce 指他將會自我隔離10天，他肯定會錯過作客維拉一戰。文尼現時有少許病徵，但健康情況大致良好。

對手自動3分

好快好果堆多數無病徵

應該會暫停一周？

on9 文尼都中埋

2號開始計 +10天= 13號開始練波

Skip國際賽

17號對愛華頓

即係話29號踢完阿記發現確診

下個到邊個

上星期日

會唔會傳埋比阿狗 T3

毒撚都中

仆街簽thiago返黎播毒

好似試過其他隊多人仲會延期

其實德國控制得好過英國，德甲都冇乜球員中，
係英超同法甲多

都唔知Thiago 幾時感染

打車仔後先中ja

mane中得就應該唔止兩個
國際賽仲要飛黎飛去

文尼上場踢到曉飛咁，呢頭就確診武肺

估唔到咁大獲

人地就官宣新球員加盟，利就官宣球員確診+離隊

Mane一個未好又多個

應該第一次打技已經要全部球員驗啦

完美雞翼點會無人識

Sadio Mane has tested positive for COVID-19 and is currently self-isolating according to the necessary guidelines.

好似要u23都唔夠人先會停賽

以為場場波開崆之前都會全部人驗

咁多人中
會唔會又停賽

最驚唔止得文尼中武肺

文尼中得

咁其他人中硬招架啵，
正如侵個幕僚傳染到比佢

PSG差唔多成隊中晒依家比賽如常
其實係咪隻病毒弱左
三月個陣一個球員中都恐慌

病毒係弱咗
但傳染力大咗4倍
好似係

交屁

遇左輪住中招啦

早兩日有人問點解剩係出沙唔出文
同埋點解咁早換走jota
衣家應該有答案

今季情況清楚了
領放英超 但主力輪住中武肺
最後又滑鐵盧又柒
又屈居英超第二

有份同牙泰練波嘅都會中

fail
下場就輸啦點領放

一開季就傷兵潮

會唔會有得睇青年軍大戰一哥

屌佢知既話應該半場好換力子啦

支那真係CLS

唔想落佢地面 一陣又1:0贏
怕安76自殺

話說睇完inside training唔見有沙拿

唔知係咪中埋

嘩屌

對手拒絕作賽ok?

睇怕都大半隊中武肺

成隊利應該即刻驗同隔14日啦…
唔好周圍播毒了…仲玩咩international week...

屌你老母武漢肺炎

樂觀d，尼馬個d中過招，好快就冇事啦

屌冇左真核仲點踢

希望冇咩大礙

西咸都仲踢緊啦

Psg中左咁多件都繼續比賽
依家死亡率低左咁多
感覺歐洲個邊真係想玩herd immunity

係

又一隻癲狗

文尼

睇黎要靠jota

快啲成隊立即驗😭
唔想全部人中曬

仆街fsg 拖咁耐先買大牙膏
搞到佢中左招返利播毒

一驗隨時無左大半隊人
原來唔係場場都強制全隊驗
咁英超應該都好多人中

中招了

103 is who

應該全隊驗哂啦
唔係點無啦啦驗到mane出黎

收數佬 紅色大字

包皮 練好記得回家

成隊國際賽留係利養病啦

Jota VVD Salah尋日踢完有得rest多日咋好似

講左係文尼有病徵先驗

班歐美豬比個支病毒殺左全國咁多人
仲走去奶共
真係好撚ON鳩

獌狗真係on99 又無人性 改名又要跟風 自己開post 話不分化又係咁屌其他香港人 唔死都無用

block左 邊撚個黎

我103,104 都無左

呢隻好似係李城顛狗嚟

我地第2,6場對丹麥嘢係咪最好

下個中招可能係明仔同keita

Mane中招仲賣唔賣沙短

唔賣既話醫藥費你比？

慘過番印尼

陰謀論
特登夾埋隊醫同沙短一齊扮中招無得走

班鬼佬有無咁低安全意識
on 9

咁分分鐘有多幾個中

點解唔跟nba咁玩

佢地完全冇經曆過呢啲疫症
仲以為係普通flu

因為仲有歐州賽

3月果陣停賽，好大件事咁
而家變左WFC, 算撚數咁

即刻望一望係咪我

🇧🇪契約延長🇧🇪
クラブ・ブルージュとGKミニョレが新契約締結…2025年までの延長にサイン

邊個得閒卜你

#LFC will start their Champions League group stage at Ajax on Wednesday, October 21 (8pm) 🔴

牙膏 文尼 侵侵都中武肺

點睇紅太陽先見之明小傷skip大隊操練，避開武肺

迷軒又贏

係咪西北部大爆發

咁快就有得睇jota擔旗

力子左翼啦，唔係上場點會出30分鐘咁少

仲有武肺抗體

好彩買左Jojo

其實都唔差 走個班都唔係必然後備
換左啲正選料番黎

百家性奴黎又熱又李又獌

cls廢老

算好撚好啦
根本可以頂到一周兩賽

包皮趕唔趕得切對阿妓？

就算趕到都係後備

一早block咗103

我好少block人

佢肯定係煩假膠

FPL換唔換走文尼好，用哂free transfer先有新聞

應該棄哂驚

中華歷史自己人打自己人打左3千年
對鬧互屌算小野啦

依家數據表明對年輕力壯既人係比flu仲輕鬆
老坑Killer

個個驗英超仲洗唔洗踢

英國人見到boris johnson中左都冇事點會怕

自己國家元首中左招
仲去笑鳩人, 話抵死既
依班人真係比共產統治都唔抵可憐
生活係上幾代爭取返黎既自由社會, 去取笑人地爭取自由
甚至癲到去認為極端社會主義is better than anything 既
真心希望如果要死, 可以攬住佢地一齊死

有預感又就嚟無波睇

樂P咪嬲豬啦

中堅唔撚駛買？？？
場撚場出雲迪克？？？

美國根本好多呢d人

上季復賽又話每個球員都驗兩次先落得場

其實如果有假陰性或者佢延遲確診已經仆街

諗多咗
冇可能

起碼有驗
同完全唔撚驗差好遠

咩呀
elite sports 至少7日要全部人驗一次架wow

如果唔係點會出現鎚仔半場要走三件

我諗緊除咗比賽
係咪應該Training中間日子都要驗先算安全
而家mane 應該都係中間驗？

我記得上季復賽前真係咁講
一星期兩次，連球員+職員
係咪新球季以為疫情完左所以冇左呢個practice

on9 每個禮拜PL 都會出周更檢測報告
上面個fake news 可唔可以自己去死

屌
官網今次咁快又番齊球員版貨嘅

窮到無錢開飯
遲下先買

以西咸果次計, 應該有人中都會照踢落去

無錢食飯都要課金支持偉大嘅fsg

唔食飯都要買啦

係囉睇上面d留言我真係以為新球季乜柒都唔驗

係
盃仔都會搵佢帶新仔

真係當佢鐵人咩

利post 啲fake news 真係多撚到

成個藍絲 group 咁

勁多唔落source
跟住google 到我死下死下
最後係fake news

仲講緊呢句
半年有多啦大佬

得基佬係真 其他都係假

仲有小妹

終於得閒上水

#103係邊位,直接消失咗

7典唔開post

李城癲佬黎

見到林肯城張市中心散步相都知實出事

s都覺得大

唔敢買vapor就因為咁
廢事突腩

ching a cup?

ching點會有cup

尋晚打完就瞓覺
冇為意

阿叔收工未

今日唔使番工呀

懶過西

dayoff我都照番啦

冇左文尼
對av會唔會都失分

勤力到
睇比青都咁勤力
我依加趕番去office做野算

小心渣車

樂P有愛
近排真係越揸越快
越揸越大膽
都係小心d好

咁其實仲好 中咗流吓鼻水冇影響

點解會弱咗

要隔兩個星期

文尼好返會唔會仲勁

病毒識變種
點解唔會弱左？

正常唔係越變越勁架咩

要考慮適應性同傳播性
呢隻病毒為咗生存係傳染力越勁，但係威力減弱

有幾大膽？

GTA掛

可能渣70就大膽左

成日返工個人唔係會瘦架咩

病毒太勁太易殺死宿主，最後病毒自己都會死

咁病毒算唔算最傻鳩嘅生物

夜食小心胃病
好多時嚴重d就變

病毒好似唔算係生物，細菌先係

唔係做體力勞動一日兩餐就好喇
身體根本唔需要咁多營養

多謝比青

柒左唔好推

歐洲而家隻野弱左好多啦
唔係達sir 仲企到場邊咩
係老人家同長期病患要小心姐

trumptrump好危

74……我都驚佢有事

屌 件黑龍著左次就開始甩邊 可以點搞？

其實你睇香港死果d都係至少7，80歲，連過百歲都有
難聽d講就算唔中武肺都差唔多夠鐘架啦

雲迪克目標連續3季聯賽全勤

而家2季76場+3場

仲差35場

75m抵到爛

而家真係好少運動 最多屋企舉下鈴

買隻ringfit
意外地係幾有用

我係直頭無做

cc台班兒登仔：中左跳唔過益力多樽

呢個長度
呢個username

差啲以為你係可樂

覺得人懶問題大過無器材

推！！！

開始做下 唔係出年要買大碼

今年就買左L

今晚潮撐lalala同列斯

啲字蹺起左？
下次去幫襯波衫鋪個間問佢可唔可以幫你再印一印
我個金章都係咁

La子唔係傷左咩

又話nike平貴版個size無nb咁大分別？

我都懶幾個月冇運動過
所以先要靠game
我覺得玩呢隻game你起碼有個目標例如要玩完呢關先算或者玩唔完都起碼要打贏一隻怪先算
就算運動量未至於真係減到好多都起碼活動下個人(而且個強度其實比想像中高)
我都係隔日玩每次玩二三十分鐘算,玩左兩星期都起碼出下消下身體d水份已經輕左d

無文尼點踢
上季先靠佢一傳一射先反cup到

人只會越嚟越肥
唔會越嚟越瘦架

Jota + Salah

今季加埋廢龍上身

以前日日踢波真係fit到喊

其實係個腩最大問題
未去到全方位肥胖

好彩你唔係比清

佢係窄係個肚腩位
迫你買大一個碼

68果陣曾經試過減到58，衣家75
減唔係最難，keep住唔反彈先係最難

今季最fit係沙拿

同埋睇好Jota啲鬼鼠走位

咪浪費食物啦
影完相就唔要

都係試咗先買費事太長

完美到...

係條手袖位個金邊甩出黎

D蛋糕？

放心
如果你有米75以上L一定夠長
因為M著完上身係啱啱好遮住條皮帶

好彩小妹夠高姐

梗係Elke bb

之前NB試過球員L就長少少
球迷M fit

高妹

咁你算瘦

【布魯斯特的終極目標是回到利物浦】

根據 The Athletic 記者 James Pearce 的報導，布魯斯特（Rhian Brewster）的終極目標是回到利物浦。

克洛普（Jurgen Klopp）非常喜歡布魯斯特，在他首次踏入利物浦青訓體系時、也是布魯斯特還在U15梯隊時，就對這個小夥子期待甚高。但同時，克洛普也認為，在20歲的年齡，布魯斯特如果留在球隊是無法取得足夠實戰經驗的，因為球隊還有費爾米諾（Roberto Firmino）與南野拓實。

至於為什麼是謝菲爾德聯？因為這支球隊對利物浦和布魯斯特來說是雙贏。首先，謝菲爾德聯同意回購條款與15%轉會抽成。其次，「飛刀聯」教頭懷爾德（Chris Wilder）也是重要因素，克洛普本人對懷爾德的執教本就欣賞，且懷爾德已經「多顧茅廬」追求布魯斯特好長一段時間了。

縱使沒有傳出確切的回購金額，但從利物浦高層得到的消息是，球隊和謝菲爾德聯所達成的回購條款是合理價格。利物浦和布魯斯特的終極目標是在未來再相會，克洛普仍會密切注意布魯斯特在懷爾特手下的發展幅度。同時，布魯斯特也知道，看著亞歷山大-阿諾（Trent Alexander-Arnold）和瓊斯（Curtis Jones）的成長途徑，利物浦在克洛普執教之下永遠會對實力夠好的年輕球員敞開大門。

我諗有十年無聽過有人話我瘦

利子們平時唔做運動架?

我有ringfit都懶做

jota 2場睇到雖然速度唔算好快但幾夾隊波

跑步機同單車機囉
不過平時食好撚多嘢
所以一路都未減到

日日做
一係跑半個鐘一係踩20公里單車

乜平時要做運動架咩

一齊做

想問下考車係咪正常都係pass左筆試先搵師傅

多人運動

【紅軍歐聯賽程】

歐聯賽期已定，因為歐聯賽程壓縮咗所以踢得好密手，今屆歐聯繼續由 Now / 有線 直播

21/10 週三深夜3:00 作客對阿積士
前作客愛華頓，後主場對鍚菲聯

27/10 週二深夜3:00 主場對米迪蘭特
前主場對鍚菲聯，後主場對韋斯咸

3/11 週二深夜 4:00 作客對阿特蘭大
前主場對韋斯咸，後作客對曼城

25/11 週三深夜 4:00 主場對阿特蘭大
前主場對李斯特城，後作客對白禮頓

1/12 週二深夜 4:00 主場對阿積士
前作客對白禮頓，後主場對狼隊

9/12 週三深夜 1:55 作客對米迪蘭特
前主場對狼隊，後作客對富咸

想試一下SL人UT

一次

是但啦，冇球迷，晉級到都好快出局
嬴咗獎金又唔會用嚟買球員

人生遺憾

屌你老母中國武漢肺炎

啱啱行完山

要搵機會再去見佢

同小朋友踩單車三個鐘先由大圍到大埔

多唔多叻勁

返工算唔算

冇....沿路見到2，3個呀婆
仲有山頂有著裙喺廢墟影相嘅幾隻兵圍住

考邊

點識的

咩都未報喎就係計劃緊

住將軍澳

考街定駕院

街啦應該
駕院貴

街場同駕院差唔遠
但駕院易考
利：兩邊都上過 覺得駕院好d

咁樣會平d?
但追po鴨駕係咪好易

Who？Armchannel架？

elke bb
有客串過 唔係常駐

Ig見到

布仔 會好掛住你

屌你車仔個topic
飲水一語雙關

IG please

贏就飲水
輸就吞精

沙夏入兩粒

35~40m 應該差唔多
希望自信帝真係可以回歸

wilson同grujic deal done未

突發
Jota leaves the club by mutual consent

呢個唔係維拉post咩

邊隊咁傻仔買佢兩個

連續賣左兩個英人正前鋒

Mendy正選

黑人龍好有新鮮感

35歲thiago重有正選

起碼有BUY BACK CLAUSE都好D

平心而論阿記個班主又真係閪過fsg

好憎林俊傑呢條老MK

唱歌真係幾好聽

以後冇得睇kepa派膠啦

Pepe都70M
咁都閪

十年前既今日就咁跌落降班區

好前啲歌係好正
但入左華納啲歌又垃圾 人又狗公

以前好鐘意佢的

你講蘇蘭基？我都唔明點解佢會揀來利，又唔係踢佢風格的波，又得罪車仔，而家要踢英冠，好慘，明明世青金球獎得主，下場仲衰過卡路爾

睇過，其實唔錯，一定好過kepa 兩倍以上

咁多年來先一個 big price tag, 我哋都有vvd 同ab

5號完轉會

Ozil 山狗 呢啲都係big name嚟

以前同佢影過相

唔係古筆錢邊有vvd ab

車狗禁住黎抽

定係床照

正常

咁都唔禁住砌成隊執柒得

TIMO

咩事

Mendy派膠黎睇下ok？

timo

Ziyech係咪去車路士呃飯食㗎
到而家都仲未出得

有水貨feel

第一場熱身賽助個攻即刻傷左

KAI真係打10號位好好多

利都大把人呃飯食

又反軒

你用反軒黎引人諗起軒係呃飯食
你先係反軒果個

TIMO 做咩

跑跑下自炒TIMO

Ziyech係咪車仔最勁新球員？

係
因為未出

冇中肺炎已經係優點

如果力子有艾巴咸咁就好

冇俾廢中調教

車仔d青訓幾勁下

感覺成場控住但冇幾下係有威脅

邊有咁平

沙高

沙高真係笑話黎

chilwell勁到

沙高咁多年都咁廢

沙高件垃圾

又係馬馬度沙鳩

屌你沙高真係炸彈黎

屌沙高...

沙高又錯

沙高回家吧

有冇人擔心文尼好返之後有後遺症，個肺容量差左

沙高走咗咁耐都仲係一個笑料

沙高又派膠？

沙高又比假希望車仔

仆街 成場悶到喊

馬馬豆沙糕

Fifa 數據版要咁遲

人地真係等你後衛自爆
根本攻唔入

auba laca
好多都唔平
睇轉會費使左幾多最實際

見ut啲人已經用緊包皮尼馬點打

沙高嘅手騰腳震真係百看不厭

實體年年偷跑咁多日

2.5億要等對面自爆真係講唔通

原來仲要平100蚊

獌真係金蛋

你見到雲拿成個上半場係度來回跑就知咩事

華拿衰兩季 跟住去羅馬 然後踢一季 再嚟利

到時幾多歲？

好少會回購

Ings and 布斯達

寶源狗 不了

要去埋費倫先可以去羅馬

好彩布斯達冇去水晶宮

你睇 前鋒負責消耗同埋被消耗

沙夏留力最後十五分鐘先爆你

佢仲後生如果有料到或者會買返既

永昌宮戰術完全係成堆肉腸鳩爆

2:0 完

點解又係沙高

訓得

沙鳩廢撚到

沙高廢能到

又輸沙鳩

沙高呢啲垃圾都敢用

zouma勁到

CHILWELL一入一助攻

又輸沙高

sakho仲話係wonderkid

利的文化唔會回購啦
沙比
古仔
蘇7
王子
只要利肯出手，佢地一地會返利，而且當時利等人用
但最後都冇回購

林伯買完咁多人
d波同之前咪一撚樣

利撚賣d垃圾出去害人隊波

買咁撚多前場
結果全部都係後衛入

兩球水晶宮都鳩鳩地

兩球都輸佢

沙高又送波

呢個係主動加回購喎

沙鳩啲騰空係0

年年都係咁架啦
唔會個個都包屁既

唔講以為牙朗去左轟 次次都可以升到咁高

個個都賣到咁貴

準確d係沙鳩鳩鳩地

買左一主一客一龍門波衫今日終於到了

永昌官踢得唔錯 係輸沙鳩

沙高個timing差姐

跳起5CM已經好辛苦

沙鳩同老虎 以前點捱

條款都係保障球會，但最終會唔會回購我就唔太睇好啦

果陣高daddy死都唔用佢要賣佢走

其實老虎應該好過英超唔少中堅

反CUP多仔有佢地份

條防線唔撚企返出去

錫菲聯應該會好錫佢

應該有內情
佢同佳兩個都係世紀之謎

好似係紀律問題

老虎係唔打得HIGH LINE啫

果陣死都出牙樂頂佢
到最後佳尼走得無聲無色

全靠佳
我地先有taa

咁事後睇牙樂真係高過佳好多

當fit既clyne防守勁好多

clyne宜家好似都冇班落

老虎係衰唔集中同太有自信
打中下游俾人禁住砌佢會好d

唔睇好會回購too
因為覺得佢分分鐘跟錫菲落英冠

先29歲

跟緊永昌官操

回購都唔係呢一兩年的事

大師兄都好似無

Joel Ward都30歲

回家吧

早兩日傳話去錫菲聯 但買左布包皮應該都去唔到

落左英冠就上唔返嚟啦
落左英冠 = 唔會回購

算數啦
唔覺得佢會勁到要回購
大家對利d青訓咁有信心
前幾個賣出去既真係全部消失哂

唔好9up啦

就算踢得好都唔會回購啦真心

射得好舒服

待遇同la子差咁遠
高普同班球員好似都無出過聲
social media一個thank you post都冇
頭兩季打足都叫有啲貢獻啦
咁樣走有啲慘

真，賣出去都20m
買返起馬要30，40
呢個價去德甲買勁到識飛啦

仲後生
就算跟落去踢都無所謂
佢有波踢有狀態 就有機會

12碼都唔比華拿試下

如果打唔起 唔值得回購

就淨賺23.5m + 15% sell on

不敗之deal

抽筋嘛 上次

傾好邊個射開就比佢啦都算係紀律黎
除非差一球連中三元

又係你

又沙高

德甲家陣勁前鋒肯定唔止40M
祖域都60M歐羅

又係高條撚屌

比數不反映真實情況

沙高 1場3個error lead to goal

阿爸喊

沙鳩

沙鳩個弱智仔

我諗水晶官一開波打少沙高一個隨時踢得仲好

沙高真係嘔血

FPL買舒服無得輸,又平

abrahim冇得射都想喊

呢啲真係冇球商比我係領隊賽後一定屌鳩佢

估下又唔犯法嘅
真心覺得布包皮未勁到係可以拯救到錫菲
當然我都想佢好 有得揀我都唔想佢走

祖域加列碧兩大水貨

反CUP利狗
對獌失個球有無計佢?

比我係學神就即刻換走佢
落佢面

打唔起都唔會有15% sell on...

老虎對熱刺

azp同 silva都已經係咁安慰佢
不過佢都冇算好堅持爭射
算係咁

Sad but true
同埋賣佢唔係真係佢完全唔夠料
係佢唔啱踢我地個陣
佢又未勁到高普會為佢轉陣

踢咗咁耐都唔識守舒服12m

你買咩版

數位普通版 廢青窮

好難忍到唔郁

沙鳩個身漲左
定件衫問題

佢第二球直程射中間

高普賣走垃圾沙鳩收番25m

都係 上年佢每星期送d pack 抽唔到好野

佐球王hat trick我送1件thaigo波衫

留名

呢條友身為運動員要食減肥藥都好醜怪

前年買過終極版 最勁都係中過隻不死人

LM

成班fd棄哂ut

唔課金 唔得閒炒卡 有咩攻略
上年都叫有炒下84-87

Me d fd都係

今年應該終極hea玩
打左10幾場同上年差唔多
所有野都不斷重覆咁做
無咩遊戲體驗

有fd不如一齊proclub好過

水晶宮都比我地水左50m以上

想玩cm
但係咪好廢

直程唔好玩ut
單機都可以既 同人打就唔洗諗

Timo Werner真係好廢....

車路士唔好再害佢啦....

WERNER控成咁

I mean 踢得好廢

拿高士文用佢用得幾勁

成日係到整色整水，好心練好啲射波先啦

德甲究竟有幾多水貨

唔明 咩叫係咪好廢

起碼一半以上BUST

ZOUMA今季真係成才, 仲跑贏ZAHA

個career mode 係咪好廢 唔好玩

佢唔廢 艾巴咸重邊有正選

大隻唔係問題
但佢足球智慧太低

啦子後備

以為你話proclub打cm
Career mode ok la玩下ok ge

睇晒成場，撚伯其實冇戰術
係贏沙高派膠

咩料 炒四粒

水晶死守

嗰陣暑假去美國tour
本身沙高岀發嗰下都遲到
去到美國高普做過LFCTV訪問
佢亂入9up問高普覺得自己會留喺美國幾耐
高普笑住話應該係沙高諗呢個問題先啱因為佢遲到

之後就比高普叫佢返英國

又到左沙鳩送大禮既環節

學神一早要老虎就唔洗佢去剷雪啦

學神呢條撚屌

利物浦 1:2 黑池 10周年

屌佢

呢啲撚屌 憑咩教大球會

雲拿的英超第一球將會在利物浦入

入愛狗

我有買左呢場 尾關

FA CUP/歐聯第唔知邊rd入我地

一哥要上榜首了!

水晶宮呢場波成場都閪到盡

所有中前場都比佢耗盡晒 成場唔知自己做乜鳩

黑池十9幾倍

dcl又入三粒

大家覺得哈佛師對唔對辦

好技術

但又比車路士浪費

werner係真廢 唔怪fsg了

車仔俾唔到佢岩踢嘅位

官網講對維拉10個入球
老四球罰球真係好J既,無記錯仲要係絕殺波黎

林狗廢姐

精宮班黑鬼除左Zaha無個好波，反應慢、傳波又亂咁黎，沙高更加係毫無進步，以前係利衰既野今場都係咁衰

成隊組軍就係大隻佬鳩爆

我幾鍾意（唐辛）

跛腳仔係真廢 唔怪fsg了

係
1-2絕殺

但人地贏獌
垃圾利呢

老實講

一定唔值50m Euro

要拿高士文同高普識用說明書先會勁

希望佢向車仔閪一季半 會走半季 賣走一季

到時利高普續約再買佢

高普唔會再續應該
都講到明

咁華拿再見了

有講過2024睇情況會續

高普識用說明書??
你又知佢識用

qpr個eze吹大咗 好似無料到

遲啲高普返去教德國國家隊就會證明你睇佢識用

正正常常利迷當然信同撐高普啦屌

跑得快嘅球員全部都有進步

連屌摩都勁到半季

牛蛙好似走唔到

邊個係牛蛙

AOUAR
里昂

馬撚話買

一哥就開波
james

咩名黎

美波mv靚到癲

信高普 佢買得實識用

法文讀音類近

很想要

白禮頓

差d就1-0

下年牛娃頂gini

已射thx

1-0

其實佢好似冇fake, 真係咁難救咩

foul

樓豬會唔會煩左小小
係咁吹奏雲拿
做乜鳩

白廢到仆街都嘥時間睇一哥贏

有冇咁餓波

一哥今年真係爭頭4

今年鐘意FM的話應該OK
打落個感覺realistic左

假分

講緊20定21

睇下體會算

力子再踢我唔撚睇

21
20 is shit

我年年買都剩係玩career mode, 玩十幾年

係 你一講我已經諗起邊球
果陣個朋友同我講明明謝隊curve得咁靚
點解平時用命中率無咁高嘅怒ban射

Football manager?

但單機好無癮

yes 21個career煩多好多野
雖然仲未夠FM煩

有冇利子玩pes 今年
想轉會
正唔正

11月有新電腦 都諗住玩fm
21同20有咩唔同

J下自己拎冠軍囉
唔係對上咁多年點頂, 未拎過英超

NO 講緊fifa
fm 佢整好個match engine 唔反佢10年

Dcl入夠未

真1一0

隔離一哥著撚晒火

個路雲勁撚到癲

一哥

隻卡法路雲咁FIT

會唔會太勁 卡法露暈

英超利雲痴撚線

醉噯勝利了-.-

一哥神鋒

頭鎚王

可能搶到簡尼個英撚正選位

簡尼隊長黎架啵咁都搶到？

一哥幾時先有硬野打 除左下場
D賽程易到

話俾我知，邊個係利物浦一哥？

推簡尼打攻中囉，而家佢都係助攻

咁又誇d
國家隊領隊最著重名氣

幾fit都冇得上位
上年就算ings爆發kane冇態 都係照用

傷啦

一哥勁到 迷愛了

快d傷

傷埋

kane拉落一格造波算啦

2&b

2+b

車士打定韋士打

67應該打唔到我地啦

利子出名燈

但有一星期國際期養傷 到時就會復出

多左隊1哥爭前4

利市一哥

估唔到連續兩季冠軍都係屬於利市

安76點解勁到咁

一哥咁撚勁

冇allan同a gomez都咁輕鬆

對白禮頓姐

Allan傷咩？

Groin Injury Substituted in the EFL Cup tie against West Ham United on 30/9. Ruled out of the Brighton game on 3/10 but expected back straight after that match

Bayern are now rather willing to let Javi Martínez go for free, which means Athletic can be back in for the player as they didn't want to pay a fee before. Al-Nassr from Saudi Arabia have also made a lucrative offer for Martinez. It now depends on which offer he'll accept [Sky]

利記唔搶

pickford

老啦, 32

big fuck

個龍

仲有時間仲唔買龍門?

PIGFORD

pig福特

仲有幾多日deadline
快d簽龍好過啦

又唔係勁射都甩手

好柒啊

笑撚死

咁既龍仲入到國家隊

想接實但係唔夠高

一早簽arsenal keeper 一定頭6

英撚d龍好撚廢

季季都柒幾鑊甘嘅都仲可以有正選打

買到獌隻軒應該幾勁

係正選

白界前條友都好on9

讓返個正選位俾甸軒啦

中場加中堅岩岩好 不過人工貴

pigford柒啲定model柒啲
應該model柒啲 話哂都歐聯決賽

堅尼

個罰球

個lamptey斬得好靚

英撚魔咒, 一上國家隊正選就會柒

一定唔會買啦

米仔都勁過big fuck

唔洗買只需要簽, 不過中東油王隊出手應該唔洗諗了

屌 又入

James點解可以咁勁

屌呀

跳老舞

一哥執執個龍就不得了

一落雨就見到james真係靚仔

輸幾多入返幾多

仲有中堅啦

有無隊可以贏到一哥

下場

咁似幾年前既我地

I won't blunder like Alisson

Pope?

台長召喚

隻咩舞黎 一哥今季會唔會奇跡奪冠

買個大佬級嘅震住個場
屌你成隊勁到癲

失完波即刻入返你,
係有D爭冠應有特質

請得76根本目標係衝冠

星味好重，皇馬免費放真係超級大傻仔

星期一係咪轉涼

皇馬仲有冇好野免費放

fatty hazard

點解2&b次次出場都up唔出佢做過d咩

點會放

應該要星期一晚 即係星期二起身 (星期二最低23度)

巴菜有件todibo

左翼版denilson

拖肥真係好勁咩，最多都係d 波正路返
未至於好勁掛？
big6 都未對

真係好勁
你有無睇波ga

奪冠唔洗贏哂big6，食硬中下游已經有機

第一場咪贏咗熱狗
今著冇allan同gomez，要用回哂塘施古神
仲要676傷出用2&b，算係咁啦

你諗好買邊部PIXEL未
如果係4A,唔建議你上AN11,因為我已經中左招,佢個 touch issue有問題

呢隻好似要18m, 之前巴又話免費放umtiti

唔會今年買啦 應該2021先會換
PIXEL5點睇 下年換呢部好無

今年睇足咁多場拖肥
勁係勁左好多
不過熱刺第一場都比唔到咩壓力佢地
爭冠最緊要係打逆境波

利申：睇好佢地前4,但爭冠仲未得

唔贏哂即係得8,90分
真係得？

一哥最神奇係james可以連續踢咁多場

到時利鏝都爆 鏝都爆左場
馬撚就算啦
90分is ok

對西布朗打多個之前係西布朗壓住黎打

佢又唔洗回防 又唔跑 分下波is ok

粒U唔太似直E個價WO
5G我又唔覺有咁既需要,因為月費問題,日常用唔用到既問題

上兩季利鏝推到個分太高啫
今季兩隊開始回塘 80幾90分有得叫糊㗎喇

鏝唔知佢地點諗
但利今年一定係望住100分黎踢

豬屎真係best buy

屌一哥勁撚到

占士好勁

jame屈到

我未細睇啊 不過見個樣又幾靚仔
不過下年年尾換既時候可能又另外有心水

2&b都有助攻

一個帶哂全隊

愛記勝利十一人好全面
再加埋安76調教 前四一定有份啦

頭寒

燈到廢柴助攻

今年利市一哥

冇文尼。。。。輸9硬了

一哥無歐洲賽踢都好著數

一哥到12月先有硬野

降班膽
富咸同白禮頓

今場換左幾個了 唔係勝利十一人啦

everton arsenal city ???
big 4

冠軍黎

到時已經榜首 打起哂信心

一哥癲到

除左下場啦

有肺炎mane

同時傳統big6 到時要打歐戰

要奪冠了

對愛記無文尼都幾大獲

冇文尼點打1哥

有salah

James > Salah

投降可以一人一分嗎

諗著你話易食5星

下場神軒同牙泰出到未

salah 2場0g

仲唔換la子出黎

有宗師

下場點硬？冇軒冇泰冇文尼冇ox

打一哥用origi

唔夠14日咩

有軒la

睇黎今次真係會比一哥姦

中完武肺跑唔郁

投降唔打啦

偏偏下一場就係早場
2020/10/17 19:30

好似話如果好返既 文尼同泰亞高都趕得設對拖肥

pigford tk mina

牙泰下場出到?

希望一哥唔好大炒我地

1cm都跳唔起

又牛油手又tk

走左數

白禮頓d角球睇到嘔血

說好的壽司朗

懷疑係內鬼嚟

仲有2日會唔會針埋個龍

好彩一哥後防keep住柒
出力子都有得運財童子mode偷下雞

係利記手足嚟
當日都係佢盡力撈返個波返嚟比力子

白禮頓點解可以咁差

想食牙朗呀

係喎
維拉利爾屌摩消失咗嘅

比獌打沉左

join

重傷

條後防漏水
進攻算有form既

下半場攻都冇埋

有dunk都唔斬

可以匹敵james既男人來了

拉子

LA子

j洛一個人封曬右路

短手仔又派膠

差啲

PIGFORD又表演

la

上年車仔季初咪一直連勝
最後咪得6十幾分完季
睇死呢隊愛華一撚樣

李城？

搶到歐戰位已經係好勁

恭喜利市一哥首奪英超

占士喺尾柱企定定就有波入

everton冇歐戰
得英超一條線
仲要今年歐戰chur撚到

唔打啦
投降啦

jame空到你

今次真係同市光榮

james 個格幾好
入波一定走去搵助攻個個慶祝

冇人mark James既

有幾難射呀
個旁述係咁話難射

一哥好勁

沙拿呢球右腳應該唔入

C丹唔用James因為佢傷得密定冇位俾佢

一樣嘅位置射波

南野中楣

投降啦

雖然又係白禮頓派膠
但一哥一有機會就食到 好勁

點解可以冇人睇

要佢回防掛

不睇了

433冇佢位置
同mina一樣

30幾倍冠軍

全體利子一齊買 燈爆佢

2&b下半場勁左咁多既

新拿坡里

呢d咪安76勁既地方

開始真係驚愛記

名帥真係名帥 立竿見影

安76真係識用

唔似林柏特條撚樣咁買完人番黎鳩玩

安76只係油王棄帥

點解白個班得個猜字無人跑

安76係勁在會睇餸食飯
佢同廢中完全唔同 廢中係要球員fit 佢戰術
但安76係會為班球員造戰術

世界波

一哥後面同個龍都垃圾

好靚

占士數據靚撚到

今年似1哥

前4又多隊爭

支持比蛇殺鏝

列斯既防守....

原來22號踢完阿積士 24號brewster就倒戈入波

曼城只怕防反

一哥咁逼害我獌

搞到我獌今季冇歐聯踢 我地班獌迷唔會放過你

*下季

李 利 愛 鏝

車獌熱阿

渣土得半季貨仔姐
利 望下賽程守6好

一哥套人腳頂唔頂到去下半季
體能問題會有影響

一哥後備都幾厚

啱啱放工冇睇 占屎踢成點

後備麻麻地

我獌贏歐聯

uefa europa league (歐聯）

有冇手足有玩PES
想問pes有冇好似fifa咁keep住每星期update最新球員rating/狀態？

想轉會pes

聽日冇真核 又要輸比阿了

屌踢條春

Houssem #Aouar has just come out of a meeting with Lyon. #Aouar has just announced to the staff that he remains at #OL! Despite the offers from Arsenal and the concrete interests of Juventus and #PSG, the player decided to play the season with #OL.

我利出年簽牛娃
頂GINI

知唔知轟個新龍點 冇睇

冇表演機會，不過睇落幾淡定

我要麥包皮

最聯最後沖廁 Sancho Cavani Dembele Telles 估下有幾多個

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano·23m
#MUFC in talks for different players but...
- won’t accept to pay “crazy” wages and agents fee for Edinson Cavani, talks on.
- won’t accept to sign Démbélé on a permanent deal as Barça asked, only loan. Not easy.
- won’t accept to pay €25m for Telles with 8 months contract left.

其實呢個英超英文堂幾好睇

你cap 漏左
打完李城再主場打阿特蘭大

不如搵shirley sham上黎講啦

依個現實好多

但其實佢冇入過國家隊

淨係知斬啲波麻麻地

佢英文勁咩

佢係律師
未入行前佢都有教過英文
同係VIUTV做過教英文節目

鏝又有新中堅

失敬失敬

想睇mc打一哥 同我利打一哥 果2場

後防大鑊啲

Pes 都會啊 逢星期四會update, 其實如果講單機佢真係做得好過FIFA, 球員真係會控甩腳 唔似fifa 嗰啲膠水, 我自己都有兩年冇玩fifa 了

-> won't accept to sign any player

右後…頭先要Davies打陣
左後好似baines係後備？？

頭先無睇，一陣間睇番

利一定比安67睇住黎食

wilson 12m即放啦屌 人地都肯做水魚

9迫都破到,沙拿第1季咪試過同高半季都試過

reported
等ban ac

哥狗好堅持用黑鳩文迪

同埋dias第一場就正選咁搏

一哥又贏

baines退咗休

鏝禁住黎砌

都好正路嘅
迪布尼頭先罰球好陰濕

今日英國天氣咁差

leeds D逼搶廢左咁多

thanks ching
轉會了

cancelo去左邊

晒料呀個頭槌

WALKER

猜幾腳個籠就出埋黎 點打

馬列斯打中間

鏝咁撚有錢都唔買多個前鋒

丁力

Sorry錯區

輕鬆到

0-1

列斯捱左15分鐘

個中堅sakho上身

列個龍真係好廢

列斯今日咁廢既

比人逼到半場都過唔到

證明渣士幾撚勁

睇今場就知 曼城同利根本唔同級數

哥狗同比爾沙算唔算2個level

自爆能力？

Leeds好搓到

俾呢隊曼城比爾沙
可能都好勁

我又唔覺
不過球員爭幾個level就唔係戰術補救到
要靠運氣

Leeds啲後防廢到咁，咪玩啦啦

唔會
上遊球隊會個個唔妥佢套戰術逼佢宮先

德甲連續不勝記錄係幾多？
04就快19場

叫普巴咁踢
佢肯定擺踢

當年莫耶斯喺曼聯俾啲球員不滿其中一個原因都係因為佢個訓練模式太辛苦，話個「Horseshoe Run」太辛苦

Costa幾勁岩用

2:0

又係狼隊

2005 ac vs利記

250

leeds比哥狗睇穿曬咁 專心打反擊

傻鳩250

回哂塘

其實列斯同鏝55波 有得打

1001

列斯控傳仲好睇過鏝 笑死

列斯件17號唔得
買wilson吧

比bentford咪入左

列斯有得踢 買定反吸上樓

兩球最有威脅係兩隻閘射

垃圾 咁都唔入

無
哥狗明顯塞曬D人後場到再搵幾件前場逼下你等你無咁快反擊
連續幾球比chance唔入就無了 曼城猜3腳leeds班友要跑成30步

A0

leeds好撚好睇

下個Topic 反Jones亂港

都唔算啦
基本上Leeds上半場領先唔到等收皮

咁你搶

Leeds加油

唔係汰阿go咩

Leeds原來真係勁

Po霸典係到點夠搶

用左啦唔係咩

用bot

助攻

1001未？